蔡玉玲被捕 警方強調絕對不是針對個別行業或節目

港台《鏗鏘集》編導蔡玉玲昨日被捕。警方指她涉嫌用車牌查冊資料用於不符聲明的用途，觸犯《道路交通條例》的「虛假陳述」。本台查詢，有報章去年有報道，亦曾以查閱車輛登記資料獲得目標車輛的車主個人資料，警方有無收到投訴及是否會跟進。警方回覆查詢時，並無明確說會否跟進，強調會視乎報案地點、案發地點及案件性質等因素，安排最合適的隊伍不偏不倚作出專業調查和跟進。警方表示，昨日的拘捕行動絕對不是針對個別行業或節目。警方接獲市民報案，並且收到相關部門轉介的投訴後調查，不存在針對個別傳媒或節目。警方說，運輸署網上申請「車輛登記細節證明書」系統是有特定用途，包括進行與運輸相關法律程序丶買賣車輛或有關交通及運輸事宜。如果在申請過程中提供失實資料，申請人可能觸犯刑事罪行。

2020-11-04 22:09:13

唔好誤會，我唔係針對你

其實每次都估到佢點答啦
一係否認
一係唔評論過別事件